有無人記得當年嘅星星同學會？

梁漢文同許志安佢地果集係咁笑鳩吳國敬

好笑到嘔 翻睇都笑得出

最好笑係講龍虎武師同陳鴻烈呢兩集

記得有part講曾志偉做過人地替身
吳君如話乜童星都要替身㗎
笑到仆街

做到第幾集喇

有集林峯話自己個雙眼皮係因為痴得多雙眼皮膠紙有 ，同埋官恩娜話同過個男星拍拖，個男星帶佢去沙灘拍拖，咁啱有警察巡，個警察一見到佢，就話個男星又帶女朋友嚟拍拖，但官恩娜係第一次嚟個沙灘...

邊度有得睇翻？

唔係上山唱K咩

商台個集都好好笑

我就串串串，你就串串串串串～

記得集郵呢個term 都係出自星星同學會

係唱K，但我記得係沙灘，可能記錯啦

吳君如講野真係好仆街
好掛住以前嘩嘩嘩打到嚟

淨係吳君如集集講歡迎收睇第一千零幾集既星星同學會已經夠好笑

邊度有得睇番

Bilbil好似有

係 有時有錢嘉樂抑制下佢都好好笑

龍虎武師果隻好正

邊到有得睇返？

唔該巴打

有 洪金寶果集好好笑
成日尻嗡係千幾集

結局果集真係成個系列既老鼠屎
頂唔順歡樂今宵班人d gag

係
而家無呢d綜藝
不過最主要係歌影視都一淡死水

其實講到尾好多香港綜藝都係靠關係
無曾志偉你覺得有咁多大星上節目咩
雖然依家已經笑左
無吳君如會有咁多星上去做訪問比佢笑咩
呢班神台既唔做咪無野好睇